政府搞錯左,香港人割唔割，同前線做咩無咩關係,同你呢個政府有幾咁乞人憎有關係

呢句真

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：